求救 咁樣係咪有咗

一深一浅色 但係系原本條確認線好淺色 判定線好深色
想知係咪有咗 一直以為月經冇嚟係食得太多tg
會唔會關事 即係譬如造成造成驗孕不準嘅情況

爸爸媽媽

係

媽媽

淺色係quality control
深色band 係結果

Btw 媽媽你好

母親好

。。但我日日出去遊行 起勢咁跑

唔信可以去婦科超聲波
都有啲唔太常見既病會出呢個結果

做好準備啦

好啦～

驚咪去醫院驗多次

母親大人

恭喜

恭喜哂，唔好出去發夢啦，好好養胎

下年母親節幫你慶祝

下 邊隻 我從來唔打㗎喎

屌 個淺色 我唔識打 手寫之後佢比個簡體字我

第一個淺字，下次注意下，唔好教壞下一代

小心身體 TG好毒呀

有線就有架啦 你條線都唔淺 去睇醫生啦

陽性= Positive

我諗你真係有左，穩陣啲去診所 double check.

唔關食 TG 事。

仲乜咁唔安全r 絲打

希望tg無影響個胎
祝福

恭喜恭喜

Positive = 陽性

顯示有左la, 唔關食 TG 事。

絲打最近唔好出la, 小心可能流產，要安心養胎。

係！淺代表佢週期仲短姐

樓主被人中出咗幾多日

咁就唔好再去啦, tg好傷女性身體
之前有個絲打大住肚食TG, 然後就....

有2條線唔理深淺色都係有左
淺色只係因為受孕初期，激素未夠濃

你上次來月經幾時？
計Day 1

唔係計製造日期的

樓主幾大？

唔好唔要個小朋友r, 好慘ga

生唔生

關你撚事咩

買多幾支試多次。

都系要先恭喜你

媽 我回來了

？ 精子最長係真空生存到一個星期
點都大約計到幾時中 如果樓主無行為但都有陽性係要睇醫生

右邊線係話俾你聽, 當你睇到有線, 即係完成測試, 可以睇下左邊有冇線去睇結果
結果: 左邊有線, 你做媽媽了

我地似說明書咩

媽咪唔好唔要我啦

以我經驗 係恭喜

媽媽唔好唔要我

小弟兩個小朋友
仲有一次胎位唔正 宮外孕

三次經驗來講 100%有左
如果食過TG 又有心生出黎嘅話
快啲搵醫生了解一下

拉

你有冇比人屌過自己唔知嘅咩

去驗血啦絲打

絲打好好保重身體
盡量避開TG嘅地區

係
恭喜哂

恭喜哂
唔好出前線住啦
生下一代出黎要好好教育佢呀

男人中左好似係蛋蛋有事

呢個時勢大肚

都唔知登唔登你開心

男人係咪可以單性繁殖

媽咪小心身體
我要健康出世

媽媽小心安胎啦 唔好發夢住啦

會去醫院檢查㗎啦 多謝曬大家幫手
Btw 唯有企係後面睇你哋打仗啦。。。冇得再企前發夢
光復香港 • 時代革命

絲打有無咩打算?

需唔需要d 咩幫手? 呢度好多人會幫你的

恭喜 btw小心身體 唔好再食tg

做人媽媽就唔好再食tg住喇
番去做番和理非先啦

恭喜！恭喜！
開始胎教唱願榮光。

冇問題㗎啦～大家多啲去發夢 幫我出去就得㗎啦

小心啲呀
而家啲tg好毒

香港會贏架……贏左就生到咪開心囉

想屌

如果無扑樓主就唔會問係咪有左
會問點解冇扑都有2條線啦

諗好咗咩名未？

加油💪🏻
呢個時勢唔容易 但佢都係香港人
快啲去驗下身 好好安胎

買多枝驗啦
當呢到驗孕棒？

我的母親 啊

買多枝驗
最穩陣去醫院驗

唔該 你同我企超級大後方 再出tg好走 唔想你同個胎有咩影響

唔好再出去啦，安心係屋企，唔好影響到未出世既下一代

我屌你個老母 我屌你全家 我屌你個戇鳩仔個屎忽

對住絲打個post啲語氣唔同哂

似有咗, 去診所驗多次又準又快知結果
如果想政府生既話就拎埋封診所信去醫院登記

快啲去診所睇醫生check多次啦

關咩事
驚就去診所

有需要幫助請講

你胎入面既將會係重光後既香港人

系你老母 學識打字未

我學識打字，但打了習慣用的系字。

唔好意思，一時未改正番。

都係要再次恭喜樓主做人媽媽

無做安全措施咩？
如果無做就大機會
有嘅話建議樓主CHECK清楚穩陣

無扑過野又陽性好似係睪丸癌

女黎架

係 媽媽

媽媽唔好唔要我啊

男既點用支棒

出街戴口罩 周圍都化學殘留物

好的 不過一直有帶開

大家唔好再推了～多謝大家解答
回歸香港正題啊

Best wishes

Bb大個左知道啊媽陀住佢出征
恭喜你 好好安胎
唔好再吸煙了

爸爸媽咪 唔好唔要我啊

驗尿

樓主係咪諗住奉子成婚？

計上次來M最後一日來預個周數
如果大過5-6周
就會超聲波照到

樓主幾歲

精子喺子宮入面都只係生存到1 2日喎

有冇諗過絲打係想有BB 做乜係咁話人唔安全

除左
我都

扑嘢記緊要戴套

媽咪唔好唔要我

保重 好好養胎
暫時唔好再發夢啦
下一代有黃絲媽媽會好開心

直空生存一星期出到世應該係超人黎

男人有左

天大奇聞

知唔知咩叫最長

浅你老尾閪中文都唔打學人開po

知唔知BB老豆係邊個?

吉克

我老母都問左我一句，令我沉思左好耐

「你捨得咩？」

無論淺定深色 有色就姐係有
去照超聲波啦

恭喜曬

買多枝驗啦

唔好再食TG了

知唔知爸爸係邊個？
Btw恭喜晒

唔好走嚟走去喇
要多休息

恭喜🎊

咁都熱門
去醫院check啦....

連登仔成長咗好多

屌你個老母 中國製TG放Dioxin?

睇#4
真係唔好再出
再仆街既野我忍下口

恭喜你 希望佢可以係一個良好環境出世

笑死

恭喜tg傷身唔好上前線

媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽

Hi mum

耶穌琴晚報夢同我講
話樓主係聖母瑪利亞

下年母親節個B未出世？

係 恭喜

恭喜哂
準爸爸準媽媽

恭喜絲打
唔好再出去發夢啦
tg好毒架，又危險

然後咩？？？幾時嘅事

恭喜樓主
拉

Hi mommy

你陽性果條線粗到咁

恭喜嗮做媽媽啦～

條陽性線咁粗應該係三胞胎嚟

恭喜晒。記得睇醫生。
線淺色即係懷孕期唔長，荷爾蒙唔算好高。你過多兩個星期再check

Congrads
快手book定第一次檢查了
亦要諗諗會係公立醫院定係私家生
兩者都要排期呵

唔好再食tg la

浅？

Yes. You are pregnant. A slight hcG level can confirm pregnancy. Congratuation

我都係

係有咗 左邊條線一出現就係陽性 右邊只係話你知測試已完成 深淺係冇關係

食咗tg唔知會點影響到身體 你唔好再食啦 快啲睇醫生 睇中醫把脈 同埋調理身體

絲打加油 同男朋友/老公講同埋商量 有咩擔心憂慮唔好收埋 唔洗理啲口賤留言㗎

有啲留言有係太口賤啦 你唔係女人唔會明咩心情㗎 唔知係咪遲咗定有咗 要唔要好 啲煙會唔會影響到個胎 有咗又冇得出去發夢 壓力好大會諗好多嘢 麻煩呢個時候收收把口啦

諗好bb叫咩名未呀

係有咗，最後經期幾時？

買多支驗左先啦

好肯定同你講係，恭喜
再淺色我都見過，so far我未見過1深1淺最後係無嘅

錯重點

重點: 如果樓主成個月無扑點解會驗, 貪過癮?

恭喜曬
結左婚？

你大獲啦

然後點呀？有事定無事呀
好撚心講嘢講清楚啦
講啲唔講啲戇鳩鳩咁

你唔係以為插落個西驗下嘛

屌你垃圾 post都上熱門

發夢幾個月，身體終於頂唔順

冇講得太detail, 但應該都唔係好消息

諗好叫咩名未

恭喜媽媽 小心身體
願榮光歸香港

媽媽，唔好唔要我呀

拉 屌你老母

男仔都可以生B啦

Btw 恭喜呀唔好再出去食tg
好似話支那tg會導致流產

可惜

媽媽 叫你下一代唔好做警察

入完新屋嶺?

準媽媽

我都要為準媽媽個仔奮鬥
令個仔一出世就見到榮光歸香港既一面

btw 恭喜曬，專心養胎，香港既事就交俾我地啦

男仔嘅話有冇考慮改叫光時

係呀 弓喜哂

記得之前有個 post 回應

乜我個樣生得似驗孕棒咩

恭喜🎊 母親大人

男人扮咩有BB
睪丸癌咋嘛

你千祈唔好落仔，生命來架

亂世BB

係手足黎
可唔可以咪撚咁口賤 連登仔

抗爭運動搞到飛機都唔想打

你就中出埋

正宗連登小寶寶將要誕生

絲打唔撚準出來跑，貼文宣都唔比，留家做鍵戰pls

我地做左婦產科醫生？

.

老母

恭喜絲打 照顧好自己

浅

Tg又好 大肚又好
都係睇醫生啦
上連登講做咩

恭喜曬
記得唔好再食咁多tg同發夢跑咁多啦

浅你老母 祝你三胞胎

好明顯下喎
恭喜恭喜

快啲去做個全面驗查，依家啲tg好毒
祝福母子平安

B B 一出世就有tg 抗性
有左唔好出去啦，保重身體

真係唔好再出黎啦 中國tg毒好多 吸過既都知 係會刺痛 你唔為自己都為下個b

媽媽你好

知唔知爸爸係邊個？